胡心諾好搵唔搵係要搵武漢男朋友，滯留武漢抵撚死

最好兩個一齊中武漢肺炎共赴蝗泉

who?

無人記得佢

x. 城

dont make on9 people famous

唔識佢，男定女？

who

有料捉老鳳先算啦賤賊
你可以成功逮捕之前老鳳已經舉刀斬撚死你
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問大會指定安全套(會員#27349)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢邊位?

其實老鳳都係用Google起一起底先知佢原名
CCTVB藝人抵撚死

大波妹

唔好提佢啦
連藍屍都唔算
只係條無腦八婆
你一陣捧紅佢
等佢俾支共睇中捧上位做KOL
佢真係多謝你呀

乜水黎

wfc

乜佢唔係本來就做緊咩